長沙灣警署警員廁格大便 赫然發現被高層探頭監視

長沙灣警署爆出懷疑侵犯私隱風波。有現役警員向《蘋果》投訴，指該署有高層為打擊警署內違規吸煙情況，涉嫌在更衣室爬高探頭監視在廁格內如廁的警員。據悉，有警員上月在廁格內大便時，赫然發現被高層探頭監視，兩人四目交投後，涉事高層以粗口辱罵「X你老味X，你有冇喺入邊食煙！」警方回應指會作跟進。

據了解，該高層近日不時親自到更衣室巡察，偷看同袍大便一事更在警署內廣為流傳。駐守長沙灣警署的警員陳先生（化名）稱，曾向受害事主查證，確認事件在署內5樓男更衣室發生，署內不少基層員工脅於高層權威，均敢怒不敢言。

他指，各警署向來也有違規吸煙情況，「你捉食煙係啱，但唔係咁樣捉囉，完全係侵犯私隱。」他又指，受害警員當時根本沒在廁格內吸煙，「唔知佢（涉事高層）係唔係聞到煙味，咁樣伸個頭入去（廁格）裝，畀人發現都唔道歉，仲要用粗口鬧人。」

陳估計，事件或與署內人事鬥爭有關，「佢（涉事高層）個職位本應淨係做行政，紀律問題係其他人負責，但佢近排就周圍捉人食煙，唔知係唔係想做畀上面睇。」他稱，據他了解，已有數名同袍被涉事高層即場「斷正」，「畀佢揸正嚟做，上庭罰1,500蚊、仲要紀律處分。」

本報向警察公共關係科查詢上述事件、以及在該署違規吸煙被控的警員數字等，對方未有正面回應，只稱警方重視人員的操守及個人私隱，會了解跟進事件；又重申根據警察通例，除指揮官特定劃作吸煙區的地點外，任何人不得在警署內吸煙，違規警員會被檢控及紀律處分。

其實俾唔俾打飛機？

可能唔係捉食煙呢

真係睇狗咁睇
警犬

gay

X你老味X，你有冇喺入邊打飛機，做咩唔預我

屌
條友係咪gay
睇人屙屎
其實係想睇下警犬大唔大枝野

GAY警

大Sir岌野，唔洗你教！！！！

等大sir同你抆屎, this is an order！

真係食煙喺廁格出面都知啦

近日先有巴打出左篇文講做警犬難處

原來寫漏左畀上司𥄫屎忽

屎都岩

This

NO SIR! THANK YOU SIR !

is

惡人先告狀

喂！你2個做咩
打茄輪做咩唔預我呀

"據悉，有警員上月在廁格內大便時，赫然發現被高層探頭監視"

出得糧比你地 就係要你地服從指令啊
而家係高層睇住你地 係命令黎 想抗旨?

再講 咁樣爆出黎 影響警隊聲譽 班低層既害左警隊

great

份糧包咗嫁，忍下啦

基層一般後生D 操得密D係咪？

𥄫人痾屎仲要屌埋人老母
一諗起個畫面就好有喜感

實嚇到督屎啜返入去

Seed呢屌你

陳菊你都啱？

啲男人喺廁所傾點性侵啲女人

gay 睇人jj

一睇就知唔關食煙事啦，我成日偷入隔離室友間房，咁啱如果佢係入面我都會以“你上唔上到網”為理由。

沒得升了

做埋控煙嗰范。。。

抵撚死 做狗俾人當狗看待有咩問題

巴打缺乏母愛

呀sir睇得太多cctvb

屌你老母閪 痾屎唔預我

如果係女人就係性騷擾, #metoo 全面進場

現實你當冇同性#ME2架？？？

咁即係有無食煙？

D煙剷抵撚死

改裝成支那開放式廁所就解決到啦

你又知我當無?

偷入女室友間房

乜佢唔覺得臭嘅咩
屙屎j 都遮住啦
唔通想睇屎忽?
個高層應該係1號

大 Sir 搵煙食

係男仔

放#metoo上Facebook

呀sir做野唔洗你教
而家要突擊檢查你下面支槍
睇下開唔開到火

Sorry Sir!我係到開緊大 絕對無食煙

LM

咪住，會唔會d屎好似煙咁臭

我兩隻狗都成日睇對方屙屎
我估係天性黎
唔出奇喇

分明想搞gay啦，屌會唔會屎味同煙味都唔識分呀
個高層平時開工食得屎多唔識分？

無錯, 有時係街見到D 狗會聞下其他狗屎忽

D煙好似屎咁臭仲會唔會有人食

屎味煙定煙味屎

Me Too?

你都會睇下你隻狗係屋企有冇隨地便溺la，係好正常既事，唔使大驚小怪

如果見到條友打緊飛機 咁會點處分?

衝入去一齊

一定係gay佬

諗起中學雞時期啲人好鐘意睇其他同學痾屎